# Starten einer Simulation
Zum Starten einer Simulation werden die Simulationsdatenbanken benötigt. Aus diesen wird das benötigte Szenario ausgelesen und automatisch gestartet. Dazu kann die graphische Benutzerobfläche verwendet werden

